讀cccu扮讀cu正柒頭

無料扮四條 發現大部分讀cccu一定分扮下讀中大仔 柒少陣啦 影衰晒

樓主小學畢業未 cccu=中大？

Cccu係中大？

我讀cu架(cccu)

樓主係咪其中一位

cu=中大？
宇宙十大City U都唔撚識？

咁CUSUS 啲人應該成日扮做city仔

標題講cu 正文又講中大 做乜鳩

咁 cu cc比人當做cccu 呢？